呢位「毒男」都幾型幾talk得

講野都幾常啊其實

幾正常

正常人,不過佢係咁講atv硬係覺得有陣假膠味

fb post 句野都9廿幾個like
咁撚多fd都幾毒男？
咁我叫咩